\cvsection{Ausbildung}

\begin{cventries}
  \cventry
  {Master Mathematik, Endnote: 1,6}
  {Rheinische Friedrich-Wilhelms-Universität Bonn} 
  {Bonn, Deutschland}
  {April 2018--M\"arz 2022}
  {
    \begin{cvitems}
    \item Hauptbereiche: Algebra, Algebraische Geometrie, Darstellungstheorie, Allgemeine Relativit\"atstheorie
    \item \textit{Deutschlandstipendium} 2018/2019
    \item Masterarbeit \textit{Computation of noncommutative Gröbner Bases}:  in nichtkommutativem Kontext, Verallgemeinerungen von Division mit Rest, Gr\"o{\ss}ter gemeinsamer Teiler, Euklidscher Algorithmus, Gauss'sches Eliminationsverfahren; Gr\"obnerbasen in (Verallgemeinerungen von) Lie-Algebren, Berechnung mit Computer Algebra System \textsc{Singular}
    \end{cvitems}
  }

  \cventry
  {Bachelor Mathematik, Endnote: 1,9}
  {Technische Universit\"at Berlin}
  {Berlin, Deutschland}
  {April 2014--M\"arz 2018}
  {
    \begin{cvitems}
    \item Nebenfach:  Physik
    \item Hauptbereiche:  Algebra, Geometrie, Quantenmechanik
    \item Bachelorarbeit:  \textit{Cayley's Omega-Process}:  Im Kontext des Hilbertschen Endlichkeitssatzes, Erarbeitung des mathematisches Fundaments zum Errechnen der Erzeuger des Invariantenrings
    \end{cvitems}
  }

  \cventry
  {Abitur, Endnote: 1,3}
  {Steinbart Gymnasium}
  {Duisburg, Deutschland}
  {August 2005--Juli 2013}
  {
    \begin{cvitems}
      \item Abiturf\"acher: Mathematik (LK), Deutsch (LK), Chemie, Sozialwissenschaften
    \end{cvitems}
  }
  

\end{cventries}
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../cv_de"
%%% End:
